[鐵膠] 有冇人覺得牛頭角站好臭

係咪因為牛頭角有牛，啲牛喺個站入面痾屎